點睇出海賺錢

請指教
謝謝

你老尾又係"fernando"你條柒頭
成撚日請人指教
不如你改名叫"fer-don't know"算吧啦

屌你老味, 呢啲咪低質素Post囉，
成撚日問人指教指教，乜柒都唔Provide俾大家討論
有咩好指教啫? 屌你十足十 香土咁撚樣, 開撚埋,無討論價值嘅話題
自己立場又唔講下,打撚完個題目就拍拍屁股走人,
你不如唔撚好打[請指教]. 就噉話[如題] 咪算柒數囉
係都貼下圖呀, 屌你老母

淨係請人指教, 成個戇鳩仔

屌你老母fer-don't know
你條撚皮係唔撚係條條問題都話答唔到你㗎柒頭

答到又繼續推舊post又打5P字
答唔到又當人冇到所以唔鬼Contribute

成日咁撚得閒上嚟連登出埋啲低質素Post鳩噏問人指教
不如用啲時間去進修下 醫下你個死人腦好過啦

最後補多次
fernando我屌你老母

指插伯母

樓主前排去咗邊 成個月冇開po

捕魚?
海員?

冇家庭, 冇生活
有錢冇時間洗

下海做雞?

捕魚 係
同埋想運野出去賣

你最尾請既野

我本來就無

我要錢

ps 講既野

阿姨做咗幾廿年, 賣船唔做了

做出海兩三星期嘅船, 會冇家庭,
有仔女嘅要比人湊
一身魚腥味
有休魚期 冇咩收入
可以出海又可能捉唔到好多, 柴油貴(依家平返D)
想平就要請大陸船員. (會見人地人工高, 話跳就跳槽)
船車住大陸人, 泊香港仔, 大陸人唔落船都冇事嘅
臭嘅工作環境

不過如果冇嘢做, 淨係打份工,見識下都好.
呢D經驗好少香港後生有.

現家好難搵工
我諗住用帆船
我自己1個做，唔請人住

有無人玩開帆船？